點解咁多地盤佬裝修佬都食煙？

眼見好多做地盤/裝修既都食煙

利申：唔食煙

戇鳩，學者都食啦

bertrand russell

jacques derrida

Albert Camus

Hannah Arendt

Jean-Paul Sartre

Yoda都食啦，有幾奇

利申：唔食